crowd fund 比葉德孄出 HiFi 碟

會唔會有音樂界的巴打想攪 ?